仆街了，日本新加一單係日本旅遊巴司機中招

載過武漢團2次，14日有上呼吸道感染，25日入院，今日確診

加藤厚生労働大臣は、省内の会議で、中国の武漢への渡航歴のない人が新型のコロナウイルスに感染していたことが確認されたと明らかにしました。
日本で新たに２人の感染者確認 うち１人は武漢滞在歴なし
厚生労働省によりますと、日本国内で新たに男性２人が新型コロナウイルスに感染していることが確認され、このうち奈良県に住む60代の男性は、中国・湖北省武漢の滞在歴がないことがわかりました。

奈良県の男性はバスの運転手で、今月２回にわたって武漢からのツアー客をバスに乗せていたということです。

男性は今月14日に悪寒やせきなどの症状を訴え、25日には奈良県内の医療機関に入院していました。

そして28日、新型コロナウイルスに感染していることが確認されました。

国内で確認された新型コロナウイルスの感染者は６人目で、武漢の滞在歴がない人で感染が確認されたのは初めてです。

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

日本呢排親中共。

奶到雪雪聲